腸胃焦慮真係好撚辛苦

朝朝都要提早起身坐下廁所
出門口搭車又要聚精會神用意志力催眠自己唔好肚痛，一感受到有小小肚痛迹象就要不斷大力深呼吸
不知不覺已經頂左10年，但身邊無朋友無屋企人明呢種心理壓力
唉

我明

好羡慕果d朝早一起身就可以安然自若地出門口返工返學，沿途放鬆傾電話打機睇片都唔會唔舒服既人

我係成日胃脹 好辛苦

我唔知算唔算
無去check過

一緊張就會肚痛
同埋朝朝起身都會肚痛
7點起身要到9點幾先敢食野

叫 促腸易激症 （之類啦）
有時考試測驗present 都會
會急屎

搭車前一定唔可以食野

明

我同你一樣
最理想係出門前預2個鐘調整心理先

你唔肯睇醫生既， 起身即沖一啲放鬆既花茶飲

我唔係肚痛 係想嘔

我問，我一起身個人未返到公司都不能吃不能喝，陣間坐坐下車肚痛就仆街，有時同我屋企人坐坐下地鐵我都要叫佢地走先我要落車借廁所，唉，感覺很差

原來係一種病黎我小學開始已經係咁

一塞車真係仆街，好驚又黎料。去到陌生既地方第一時間係記低D廁所位

係咪肥婆成日質你食太多野

所以去日本最開心，d廁所勁乾淨，有年新年跟隻佬返鄉下真係仆街，d野食都唔預佢乾淨但d廁所污髒到我最後不吃不喝咁滯，返黎瘦左幾磅。

我明
其實睇醫生都冇用 壓力問題

食野落多啲美極

我以前都有 一畢業就無左

巴打你真係好幽趣風默

胃氣勁

一緊張就會急或肚痛

一緊張就肚痛...

成日明明唔急 一亂諗就會秒速肚痛